如果真係出老解, 會好大件事

唔係返屋企訓覺咁簡單
一定會戒嚴, 斷網絡同限制性供電供水
連日常生活都過唔到

下一步就係以言入罪, 一CHECK FACEBOOK 又或者叫網絡供應商SEARCH關鍵字咁搵幾萬個甚至十幾萬個上網屌過政府既人, 拉哂佢地去嚇大家

到時軍管唔洗理法庭, 話拉就拉

我真心驚

我真係好撚驚呀

咁你言下之意想叫人點做？返屋企念力抗爭好唔好？

有咩好驚，大把人一齊。
If we burn, you burn with us!

驚乜
真係用關鍵字
紅藍黃黑白都要入集中營

咁你返去囉

我都驚
試下諗犧牲香港可以警告其他地方
會覺得都值

咁樓主你想點?
對唔住我知我P牌仔
但係我都好想講句 如果你連必死同攬炒既決心都無 咁你話比我地知你想點

你咁樣唔會令我驚嫁喎

快啦 洗牌呀 廢老受晒呀

番唔到工有無糧出

noted, and?

快啦屌

On9 生人唔生膽
有種而家即出軍

咁咪到時一齊死囉
大把人陪你
唔想嘅就要努力抗爭 驚係冇用架

驚條撚咩，有7百萬人陪你呀
死都死得有價值啦

快撚D
burn with us

求下你快啲出

驚咩姐
依家都混左入嚟

你明唔明咩叫攬炒啊

一齊攬炒啦

又靠嚇
喂喂喂企開啲啦

本身無錢無樓
有皇家飯食 諗起都開心

收皮啦黑警
攬炒囉驚閪呀?

blocked
你慢慢自己驚啦

驚閪

Blocked

垃圾大陸佬

係出就快

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

唔使驚
到果時外資撤資
數股齊冧
中共港共破產
國家冇錢經營
全國性造反
真正攬炒
咁你雖痛苦, 但不弧孤單

吹左幾耐呀
流浮山刀手呢？

on9 好撚驚呀屌你條白痴

果時舉紅旗打紅旗 批鬥死所有真藍絲

後果自負呀嘛

負皮 已BLOCK 上一頁

咪就係只夠姜混入，唔夠膽出囉

殺左我囉
拉我去集中營囉
驚閪咩

驚佢唔黎

唔知你寫呢啲係咩心態，想點，而家已經行到呢一步，你講嗰啲只係長痛同短痛嘅分別，佢出同唔出解放軍，我哋都會繼續，所以啲白痴人大或與中共有關人士仲講解放軍，真係冇腦

出啦

Come to papa

你媽係女人，thanks for sharing

咁你想點？

五毛要維穩了

睇下支爆先定港爆先

係就快
全港被罷工，睇下啲廢老敢唔敢屌

唔大件事我地做黎托

解放軍叔叔快啲嚟解放我

機場嘅人全部上離境大堂南北面
呢度根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講
竟然俾人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地有一班人係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

又嚇鬼

又搏屌

咩都唔驚, 最驚以後瞓醒要摺被

其實你講完之後自己信唔信？
如果信嘅話可能要去驗吓智商

而家人人恨不得佢快啲出
等攬炒等左好耐啦快手少少啦好無

來吧 來吧

想問樓主政府打手幾錢一個月

驚到賴尿

咁做咪連埋中國經濟攬炒囉 快啦屌

熱烈歡迎解放軍

就係想你攬炒

哦 好驚啊 搵媽咪先

9000number acc 幾錢?

如果真係出老解, 會好大件事
中共會好大件事

班商家仲驚過你啦

到時成個集中營都係手足，應該係佢驚。

come on baby

過咗條例咪又一鳩野，咁不如出埋老解啦，等中共 港共社會形象大跌

你唔好喺度推白色恐怖 嚇鬼啊而家

係呀係好大件事呀 , 支共會成個香港冇左tim , 冇左香港叫班仆街自己諗吓外資問題同貿易戰點解決好過啦 . 攬炒囉仆街

係，之後就無左香港呢個地方幫佢洗錢

Come on
我冇驚過wo

咁你唔好出街啦

算9數啦
到時等睇世界大戰

我不知幾想佢快少少出老解
等到我個孫死撚左都未出

on9
送中過左一撚樣

出兵啦，其他國家要黎撤僑

15:00 各區醫院

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！
已fact check
(請手動fw 唔好腥圖）

屌你老母 又嚇鬼？

你咁樣係唔會令到我驚架

我真係好撚驚呀，啲大陸貪官幾千億放响香港都未驚過，我份身家都無人地百萬份之一，真係驚到腳震

If we burn, you burn with us

721 811

得喇 知喇 靜啦

好撚驚啊 唔係唔出啊

我真係好撚驚 佢唔出呀

我真係好撚驚呀,你呢.gif

講左咁撚耐肯出未

流浮山200刀手到左未姐

我地收皮中共可以準備入棺

咁快啲

我真係好撚驚呀....
未試過可以抖足一日...老闆搵唔到我~

斷網絡咪訓覺囉...

停金股匯樓一個月既話，唔知會跌成點

不推文

咁d高官d錢點走？

唔出正契弟

咪同依加大灣區/新疆/西藏差不多，有咩咁恐怖
你真係唔愛國啦，國家咁強大，怕咩姐

又係依D失敗主義既文
請各位善用不推文回覆 謝謝 !

係出就快啲，熱烈歡迎
利申： 無樓無股票無存款 交租交稅交MPF 無份拎4000無資格排公屋

成2個月冇返工冇生意
而加唔洗再交租 好爽

拉咩姐? 到時直接打靶啦...根本唔會比時間你解釋
驚你就龜返入老母個肚度啦

出啦 依家死都唔死有分別咩
一日被中共壓係頭上 都無未來可言
講左咁耐都唔出

係就快，唔好等下個禮拜！

係 我都覺得好驚
不過我係要試呀 吹咩

咁你認為點好呢？停晒所有行動再自首認錯？好嗎？

唔好阻住我翻工啦

樓主五毛？

If we burn, you burn with us!

我好驚呀
到時恒指 萬5都應該守唔住
樓價馬上跌一半 最少
正式話比全世界聽 一國一制
外資走光
但你應為大陸 高官 權貴 有幾多資產在香港嗱
全部蒸發一半 最少

哦

係出就爽啲手啦

唔好撚玩
真係全香港人都要入罪
真係黎暴動

呀媽係女人 我知啦
快d出啦

因為怯就唔去做?咁你都係等住輸一世啦

快！連登仔有好多午餐肉

焦土

我好撚驚啊 你呢

快啦屌你老母

驚咪收嗲乖乖地學定用微信囉, 用連動都係反動分子

你覺得而家好好多？

你拿住頭盔豬嘴係差佬面前行過先啦

求佢岀

可唔可以訓緊個陣打靶
簡單D

9少陣好無？

block

齊齊冇工番 做到大罷工幾好

我驚佢唔出咋

If we burn....

我好驚呀

咁出未呀

屌你老母，港共真心好心急，一日兩個post講老解

你驚咪縮返入你老母塊閪到避一避囉

呀呀嚇死我啦！！

驚就返去BK啦你

不推文啊

BARKING DOG DONT BITE

咬我啦 屌你老母

出啦

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

而家啲人咪行出黎
希望唔好咁lor

都係嗰句啦
大陸冇得用香港轉美金，佢地死得仲慘

熱烈支持解放軍入城，已經苦等左兩個月啦

九月一前唔出老解 支拿正契弟

Ok

鬼唔知咩 出就出啦
係哂深圳亮劍 嚇鬼咩

屌你老母出唔出解放軍講到連登仔決定咁你都贛鳩鳩
驚咪移民囉

真心膠?

攬炒

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

收皮啦，快撚d出呀

can’t wait

怕撚咩， 到時全世界撤資，恆指跌一半，中資仆街，中國失去金融世界窗口，跟住支爆，佢得鬼閒理你。

係五年，五年前已經話出

害怕了，來縮沙了

咁又點

都係嗰句 快啲嚟 等唔切啦

咁佢會失去左香港嘅個經濟口
中國版圖咁大, 貪香港d乜
除左北京上海, 我諗香港就係中國眼中就係第3重要嘅地方
收返塊香港爛地無晒法治基礎, 外資, 人材會走, 地位都會急跌
同送左比人無乜分別

你想表達D 咩

負評 封鎖 上一頁
不推文回覆

哦 咁快撚啲出老解啦屌你老母

講撚到呢d 野而家無發生咁

快啲出

夠膽咪以言入罪囉，斬到班仆街返大陸

快!! 反正都死!! 有咁多手足一齊!! 有咩好怕!!

FK 唔記得不推文!!

焦~土

咁你而家返上大陸避一避先囉

到時軍管唔洗理法庭, 話拉就拉<<<宜家都係啦。

Bye9bye
#請善用不推文功能

等左好耐

中共仆街啦

你都on撚9
個個講經濟既年代
共產黨夠膽咪岀囉
大家攬炒

你咁樣係唔會令我驚嫁
攬炒囉~到時一倉自己人
一齊練煲冬瓜 一齊跳廣場舞

[緊急分析]法！不！責！眾！

我就係要呢啲

我都好驚

驚佢唔黎

最好拉曬幾十萬人 塞爆監獄

驚你咪番大灣區囉屌你個閪

Do it ! Do it!

真心suggest樓豬而家好返大陸呢埋先!!!
btw 又BLOCK一隻3毛

你驚咪去奶共囉

快啦屌，講咁耐都唔出

驚閪？ 你出得嚟就預撚咗
何況佢哋根本就唔會出

Sir this way